屌你老母骨盤移位

我之前條脊骨移位，一直睇開脊醫，睇左兩三個月終於好返8、9成
但屌你老母又仆一仆，腰底果位勁撚痛，以為又整親條脊椎，今日又去睇個醫生，幫我條脊椎推返岩位啦，點知推完情況都冇改善
於是佢再幫我仔細檢查，跟住發現我今次係骨盤一高一低咁移左位...但係佢話今次已經幫我整左脊椎先，所以要抖返幾日先可以幫我推返個骨盆

有冇巴打都試過咁，可唔可以分享下幫下小弟

買定輪椅 好快有用

盤骨下話？

骨盆 冇錯

推

觀塘有個醫師好好 ，但年紀有d大 ，唔知仲收唔收新客

你都試過骨盆移位？

每隔一段日子總會見到被脊醫害死既POST

我果個幾好喎